香港係中國一部分 呢個係事實😃

唔明點解可以有人唔承認

成日支那前支那後
點解要咁話自己

即係你可以唔鍾意
但事實就係事實

唔好自己ff 生活係自己世界啦

樓主真係好可憐

自己圍爐打飛機幻想鍵國

你地幻想香港鍵國就唔可憐
繼續生活係自己幻想度啦

ff 係好開心既我明
我夠可以ff 香港係世界第一大經濟體添
你地咪一世唔好返返現實囉

樓主應該係40歲以上

駁唔到

唔鍾意同唔承認兩回事
長大吧！糞青們

重要咩？事實就係事實
唔鍾意同唔承認係兩回事

香港係屬於香港

五毛都做 好撚窮咩你而家

人生在世 大把事係唔鍾意啦
但係自己ff 打飛機有撚用咩

唔好返現實世界

唔重要 btw 我認同你

賊人搶左既野，係屬於賊定上一手?

屌你老母死返上去啦
香港唔適合你

我夠唔鍾意我老闆
我係咪要學你地咁
唔承認佢係我老闆？
日撚日ff 催眠自己我先係佢老闆？
活係自己世界打飛機？
學你地咁就仆街啦

終於有理智既Ching

邊個係賊？搶乜嘢？使唔使報警？
傻鳩

香港曾經屬於英國 日本
香港今日係屬於中國，今日唔知明日事

btw祝你地世世代代做中國人

你果然人如其名

非常認同 只係因為香港唔係普通話行先咪當正自己唔係中國人 你地口中既香港人 同北京人 叫自己做北京人 上海人叫上海人一樣咋

錯啦 係隻狗個主人唔要 送左比另一個主人
隻狗仲柒撚矇矇咁唔知咩事

班狗知，仲即刻搖頭擺尾話自己屬於新主人

做咩咁勞氣姐，好明顯佢入嚟撚狗架啦
佢咁鍾意做支那人咪有得佢做囉😃😃😂

係外國人眼中香港=中國
冇得上fb,youtube

係啊，所以呢？
香港有次主權，有各種國家特徵都係事實喎
香港嘅權力仲大過所謂自治區，依個都係事實喎

你問我係咩人？
我嘅身份認同唔到你管喎sor鳩ry
我就係香港人，唔撚係支那人，
你吹咩

得喇，係事實喇，咁你哋十幾億人咪落撚哂來整到香港陸沉囉你老母個臭化閪。

你哋班撚屌大陸閪成日提撚住都係想來拎著數咋嘛, 係唔撚係呀？慌你哋班閪人係同我哋同舟共濟咩你老母個化閪。

沙士果陣你地個閪官張德江有無話，呀，香港都係中國一部份，唔好整到佢變疫埠好喎! 有無呀你老母個化閪。

香港係中國一部份，就算我承認呀，你都唔撚好意思講出來啦。你個花柳爛春袋夠係你一部份啦，你都唔會一手揸撚爛佢啦仆街。

你個淋病老母生著你啲花柳仔真係前世唔撚修呀死仆街

重點呢 樓主
講野比d重點來睇下

你老母同你都係戇尻

呢樣啱 香港人仲以為自己好受世界注目留意 其實去到外國你話自己come from HK 人地都只當你Chinese

點解要分種族 點解要分國籍
好撚可悲

同意

我咪就係話可以唔鍾意
但呢度好多人係唔承認
自己係度ff 香港唔係中國一部分

點睇連登歧視d 南亞人

你繼續活係自己世界囉
唔好返現實

陰公要自己推post
你d黨友呢

講粗口+打一大篇就係岩？
你承認事實 總算比班活係自己世界打飛機香港獨立左既廢物好
但點解唔好意思講？
個個內地既人都係想黎香港拎著數？
講到拎著數 邊個叻得過香港人

試下用對眼唔好用屎眼睇野
我只係想班ff 香港鍵國既糞青承認
香港係中國一部分

又有一個活係自己世界既人
香港係中國一部分
你話埋自己係支那人

中二post

原來當年中國比香港權力同自由
反而令你唔承認中國
唉😢

你啱呀左九七之後先自係中國一部份
回乜撚野歸
佔領香港就佔領香港
殖民香港就殖民香港啦

香港只係中國嘅殖民地
香港政府都係只中國嘅傀儡政權

你咁講中國人都曾經都做過日本人啦
香港九七前又係英國人

其實講得獨立，即係承認香港係中國一部份，所以先講獨立呢兩個字姐，連呢點覺悟都無仲講鍵國

正正係因為呢個事實，先要爭取咩獨立咩自決呀。

中国係屬於香港國嘅！

巴打思路

ff 是好的
我ff個version係地球屬於香港

又要脱貧
但自己唔承認自己貧

不用分得那麼細 全世界都係中國ge好未? 有乜撚所謂呀 你玩撚曬佢囉 屌你老母

on9

傻西

比你贏又on9 屌9你又9 博想點撚樣呀臭閪

執著呢d字眼有意思？

身為一個純正既支那人，必須認同毛主席 文革既偉大貢獻，認同用坦克車鎮壓學生係應有之義

又話自己係支那人

承認但唔鍾意
同埋唔承認 活係自己幻想既世界打飛機
ff 香港鍵國
係唔同的

你睇多一次你打果段
登你父母傷心😢

中國人=一定要支持佢所作所為？

你睇多次竹自己個段 登你仔女傷心

我啱定錯唔撚駛你呢隻賤畜決定，我講果啲全部係無錯，唔撚駛同你辯駁。我打咁多嘢只有最後一句係對你隻賤畜講嘅唧。其他都係我痾屎消磨時間，係咁

講得岩
真係冇得唔承認
但好多人係唔想承認
已經對呢d冇晒感覺
好攰

人地問你想點呀懵撚

慘就慘在通識有教身份認同依個課題

樓主都係躝返去同班傻鳩老中坑奶正苦袋底喇

你係真理

不得不承認香港人有齊哂中國人劣質基因

咁你係乜撚野

認同呀

英國係萬鳩幾里遠, 地界分得好清楚，飛過去都成10幾個鐘

人地國家都唔撚想認你香港人，仲妄想自已係屬於英國人

所謂殖民地都係靠打杖執雞返黎，打杖原來就係件仆街既件

原本就係件仆街既事

我同你都係中國人

咁你咪6月4日上天安門叫下平反六四啦

唔支持鎮壓=要上天安門叫平反六四
支持鍵國=用鍵盤支持鍵國
用幻想力否定香港係中國一部分
鍵國輕鬆咁多既😂

其實你咁撚鐘意中國同做中國人 你都係上返去啦 香港人係雞係仆街 唔撚值得偉大Ge中國打救 你邊緣化我地啦 屌你老母

唔明點解咁多人唔願意面對現實
現實係香港係中國一部分

我已經講左你地鍾意唔鍾意係你地既事
但現實就係現實
人生在世大把事唔鍾意
但係現實就係現實
一味ff 幻想無撚用

Ching 講得好
唔承認係中國的一部分，又要爭取獨立
自相矛盾

如果你地係孫中山就好笑
日撚日催眠自己清朝已經亡左
日撚日幻想滿人走晒
日日同自己講中國有民主自由
人民生活好好
跟住就好滿足咁訓

講落又好似係

同d 肥婆要減肥
問佢又唔認自己肥一樣

其實咁，如果香港係支那既一部份，唔需要好似樓主呢種跳梁小丑咁教條式咁不斷repeat 再repeat
進一步講，點解體育比賽入面，係得中國 香港同 中國 台灣，但點解無中國 廣東，中國北京？
仲有一樣，既然香港係支那既一部份，點解淘寶運落香港要計落海外運費？既然大家同屬支那人，咁點解香港人返支那同支那人過黎香港要visa?

釣魚台係日本一部份，呢個係事實
台灣係獨立國家，呢個係事實

你講既野已經證明左香港唔係中國一部分？

你d口吻咁似班五毛嘅
一講獨立/本土主義，甚至退一步嘅自決
都會俾人話係其他國家嘅狗

如果想痴外國點會講依d，係都講歸英歸美啦吓話，而且歸英/美派嘅都唔係主流

而且冇人講過話要歸屬外國囉好冇
講得獨立，就係要成為一個獨立嘅主權國啦，唔通想開始埋第四次殖民時期咩

你話唔支持當年既所作所為，如你所說，咁香港可以係6月4日叫平反64，點解同屬一國既北京就唔講得？
又要串人係鍵國，自己就係到捉埋字眼問題

我問你，你調返轉頭問我
答啦

你亦只係到ff。返火星啦，地球好危險呀⋯⋯

事實可以改變架麻

.

鬼唔知目前香港係中國一部分，仲要係一個擁有次主權嘅地區𠻹

你強調依樣黎有咩意思啊，講完事實，然後呢？你想表達咩？你咁同開post講「1+1=2 呢個係事實」有咩分別

土地主權成日都變架啦，好出奇咩
香港塊地刻撚左「中國」兩隻字咩

就講香港，主權都移交左幾次啦，依家係，唔代表以後永遠都係架

雖然我都想香港係獨立 但事實的確係咁
班連登仔係咪屌鳩人五毛就以為自己為香港真係獨立

雨傘之後其實香港已經無希望

問題係呢度好多人唔承認呢個事實
生活係自己幻想世界入邊

ok
我宜家承認支那強行侵佔左香港，香港淪為支那既殖民地
咁我係咪ff緊？

更何況，中共本身就冇香港依塊地嘅主權，原本就係大清帝國上，清帝國嘅繼承者係民國，關你中共撚事，加上民國事實都未滅國，中共根本就冇權繼承香港主權，係都係民國拎啦，但係民國佢冇，佢已經放棄左

成件事根本就係中共格硬係英國搶走香港主權，《中英聯合聲明》入面又冇香港代表，已經唔合國際法；

主權移交之後，中國又多次違反《中英聯合聲明》

中共擁有香港，根本就係不義之舉換黎，成件事都唔合國際法，香港絕對有理由獨立，同埋唔承認中共係香港嘅合法性

依家頂盡可以形容中國係到殖民香港，唔算合法擁有香港，事實當然係中國擁有香港，係中國一部分，但根本就唔合國際法，完全非法

我反而對香港屬於中華民國定係中國人民共和國 姐係共產黨存在質疑 我個人覺得回歸左20年 香港有無進步有無好事發生？你覺得做中國人有咩好處？係英屬香港時候 香港人都係二等公民 回歸左後都係二等公民 你又點睇？令香港人去承認一個逐漸破壞香港既國家真係咁重要 咁值得去認清事實？歡迎討論

北美十三州係大英帝國嘅一部分
澳門係葡萄牙嘅一部分
台灣係荷蘭嘅一部分
呢啲都係事實

其實OP 個立論好怪, 你唔跟佢講"香港係中國一部分" 就係鍵國 FF
憑咩佢由斷定邊個邊個唔認清事實?
係咪要係連登一人一POST打"香港係中國一部分" 先岩?

岩呀，我真係好愛國架，打飛機都要對住五星紅，我愛祖國，中國萬歲!!

樓主整個牛B死了

事實唔係我define
都唔係我define
香港係中國一部分係事實就係事實

所以我不斷話你係到捉埋字眼問題，成個小學雞咁。係咁repeat 再repeat
你點樣證明佢地唔認清事實先？

你一句define就合理化哂所有野
咁我諗呢個post都可以完 你不如諗下你所認知既所謂「事實」係咪真係你諗咁簡單先 我相信只要你上網睇下香港移交主權既過程 你會發現點解咁多爭議 如果合乎你所講既香港係中國既一部分 點解當年需要大費周章去取回香港？英國佬又點解會批BC BNO俾當年香港人？不過你咁低質 好難明

你覺得波台狗既質素可以高得去邊？

香港是中華人民共和國成立的特別行政區。

想唔想認一件事 事實就係事實

鐵一般的事實

學友

事實都要證明
你老豆老母係你老豆老母呢個事實你唔去證明下

屌你係咪唔識睇中文？
我問你 你點樣睇到佢地 唔認清事實？

波台真係多崇支

佢地話香港唔係中國一部分
已經無認清事實

我講緊2017年
你忽略時間性

賊賊聲
如果係咁 你地咪去國際法庭告佢囉

WHERE?
COPY 黎睇下
定係OP 覺得唔打返個 "香港係中國一部分" 就係FF 鍵國?

即係事實都會變啦

據知支那國 大大聲講要 依法治國

原來得個講架?

好撚好笑 話說南海菲律賓係海牙常設仲裁法院勝訢
但係某鄰國講啲乜撚野廢話? 依法治國 依你老母

1.主張唔應該係
2.唔係

兩者差好遠架喎
大部分都係1. 嘅意思囉好冇

用賊黎形容唔準確
人地係強盜，係明搶
將一個原本唔屬於自己嘅地方搶走
唔係強盜係咩

樓子好ball

香港係中國一部分係事實
香港人對中國冇乜歸屬感係事實
中國嘅制度垃圾係事實

而一國兩制最精彩嘅地方係中央明白以上3點所整出黎嘅權宜之計

正如如果你有愛滋，你係知自己有，你都唔會同人講我有愛滋

港獨嗰班直頭係愛滋嘅醫生，不過點都好，冇得醫，只好ff

樓主我支持你，班死廢青駁唔倒架啦，黨國不分既懵閪

粗口在連登就是硬道理

成班垃圾香港獨立狗 根本冇point

合法同唔合法既分別

Btw 支持港獨

歧視南亞人同歧視大陸人一樣咁撚on9
歧視呢個行為本身就有問題
不過大撚把人一邊愛護動物一邊歧視人類 但仍然ff自己好有愛心

黨國不分

你肯定？
喂你打果陣都唔覺得好笑咩

中華人民共和國=中國共產黨
兩者係一體喎

你嘅point呢
我上面都打左一大堆啦
你嘅論點呢？食左啊？係邊到？睇過？

等我地香港人話比支那人聽咩係中國人

樓主應該前世未比人打過

天滅中共！

你駁唔到？

見到啲人屌樓豬支那狗真係好笑終日幻想香港獨立，自我感覺良好既毒撚 四個字送俾個堆人，掩耳盜鈴

火野巴打講得岩，事實係香港而家的確係中國管治，但係合法性存疑，仲有好多其他因素，應該要由呢啲論點去說服人點解要獨立，唔係一味話人支那狗

依個只係你一相情願嘅諗法
又係到打稻草人

用想像力鍵國

岩岩對住個屎坑大叫香港獨立
香港唔係中國一部分
為鍵國出一分力

你岩 鍵國好野！
又為鍵國出力了

你咪繼續咁囉，根本冇咩人咁諗
依家係調返轉，係你ff其他人係到鍵國

駁唔到人就發老脾，俾d論點都好啊，來來去去都係果幾句

唔知點解覺得你係毓民班友～

一直係到轉移視線
根本只係借題發揮，講到尾原來又係到串獨派支持者「鍵國」

香港係中國一部分，目前的確係事實，so what?
然後呢？

依到好多人主張香港唔應該係中國一部分啊
唔係講香港唔係中國一部份啊，
明唔明啊？

唔似啦

割讓香港嗰個係滿清，唔係中國

你重睇一次呢個post 既留言
好多糞青唔係主張
而係係佢幻想既童話世界入邊香港已經獨立

無咩人咁諗鍵國
時事台糞青出晒名日撚日打飛機ff 鍵國啦
呢個post大把人連香港係中國一部分呢個事實都唔願面對
念力抗共 幻想鍵國

但係今日香港係屬於中國

唔係
我淨係知講香港唔好既地方會比時事台糞青話係五毛係踩港撚

所以我咪就係講緊2017年囉

你同鍵國派一樣
創作力量同幻想 會嚇你一跳

我講同時事台主流唔同既意見就要比人打
民主
自由

你諗法又幾跳脫喎

你覺得大部分係1咪係囉
糞青幻想的美好童話世界何止主張

鄰國
又只係主張 唔係唔認香港屬中國一部分

你點樣定義佢地唔係主張先
唔通鬧你嘅人，就等於唔面對現實？
咁樣亂標籤定義人你覺得真係合理？

你老母係雞係公廁都係事實

我主張香港獨立得唔得先咁?
你講緊既係1997-2017年既客觀事實 OK
但你話有人幻想鍵國 係度笑人FF 係因為你無其他人有咁既想像力
想像力呢樣野 佢同你所陳述既事實係無抵觸
正如未有飛機個陣, 人類唔能夠起係天上飛行都係客觀事實,
未有火箭個陣, 人類唔能夠上月球都係事實,
但呢個事實係唔能夠扼殺人類既想像同創造
當呢個想像去到某個時機 人們就會將呢個想像變成事實
你唔能夠忽略呢種可能性, 更何況歷史上唔同民族/地區既人都立過國
全球有200多個獨立既主權國家, 細過香港既地方都係獨立國家
其實香港係咪=中國一部份, 同2017年香港係中國一部份, 係兩樣唔同既野黎

不過外國啲人冇覺得香港係屬於中國我係外國住 啲人寫我國藉係香港而且知我地講唔同語言

咁點定義佢地係唔係主張？

系

喂，承認香港依家係中國一部分
唔代表要認同香港係中國一部分架喎

用「鄰國」形容中國，係情感表達，抽離對中國嘅歸屬感，唔代表佢地唔知道目前嘅情況喎

即係有人講「1+1=3」，係有其他意思，可能講緊「兩者合作有超預期嘅收益」，唔通咁就代表佢地唔認1+1=2？

咁樣就屈人地唔面對現實，真係好咩

咁如果佢地直接講
「香港依家唔屬於中國一部分！」
咁咪代表佢地唔係主張，直頭係ff囉

但係依家有冇人咁講啊？否認左有咩意思？
你假設緊d人係咁諗喎

我上面都講左
1. 香港係咪=中國既一部份 / 認唔認同香港=中國一部份
同
2. 1997-2017年 香港係中國既一部份

呢兩者係唔同既議題黎 佢係都要混埋黎講

樓主係用緊一種(中共)政治正確去凌駕其他可能/主張
講成為一種幻想既童話故事, 其實真係無咩可以討論

不如咁講，成件事都冇乜討論價值，
目前嘅事實又唔一定係永恆不變，
我又唔覺得唔承認現實有咩問題，人嘅諗法個個都唔同，唔應該受外來影響

正如係好耐之前，大把人覺得「地球係平」係事實啦，唔通主張係圓嘅人就唔岩？

事實唔會永恆不變，樓主你咁執著要人接受依個事實，亦唔見得有咩意思

唔通承認左香港係中國一部分，就唔準主張香港獨立咩
佢言下之意都係想咁啫

仲講到依到一言堂咁，你走一轉天涯/香討
你睇下邊個討論區唔係由一種思想主導緊啊

地區主權係流動性概念
香港歷史早過"中華人民共和國"，意思即是香港特别行政區是中華人民共和國成立
你唔會話北京係共產黨成立一樣

其次係香港不是中國也好，香港不屬於中國也好。會講出嚟都知道護照上寫著中華人民共和國7隻字。人們有依種想法概念就似以前八國聯軍 ，簽不平等條約。難到人們會認割讓出去的土地是屬於入侵國嗎，所以上面有巴打講偷返嚟

你認同自己係中國人，而中國國旗粒大星係共產黨。一個中國人唔認同自己國旗，咁你仲算咩中國人?

佢根本係到捉埋字眼問題
班波台狗食飽飯無野做 咪搏比人屌搵下存在感

樓主答得我未？
既然香港係支那既一部分，點解會出現上述情況？

世界係中國一部分😃

yes

你老母賣撚左你99年 先番黎搵你著數
仲成隻狗咁認老母 要幾有愛先做到

隻波台狗呢?

連生母都唔係
佢只係「繼繼母」
生母賣走自己，
繼母冇心要
繼繼母見有錢就係到認屎認屁

問題係，個繼繼母(68)仲細過「仔」(176)

其實樓豬目的係點好明顯，佢既對象只係個班連事實都未認清既人，而你根本不在其中，駛乜勞氣

唔差在問埋點解香港前面有支那二字啦
答案四個字，一國兩制

中國 台灣間唔中都會出現
咁係咪支那都對台灣 一國兩制緊

完全正確

我一開始已經講左可以唔鍾意
但事實係事實

屌真係好on9 台灣係奧運係叫中華台北呀 想點呀你

從1950年聯合國安理會通過決議：中國對台灣沒有主權的引申 (詳見英文原稿SC-V530)

1950年8月24日 中國外長周恩來代表中國政府，向聯合國安理會提出了”美國侵略台灣”的控訴，控告美國干涉中國內政，侵犯中國主權，要求美國陸海空軍事撤出臺灣。

1950年9月29日 聯合國安理會Security Council 通過決議，將中國控訴“美國侵略台灣案”列入聯大議程。 辯論於1950年11月30日終結後、安理會以 9 : 1 否決 "中國控美侵略台灣案"的成立：Links below
(Page 21/22 Nov 30,1950年)

a) 投【否決票】的9票是：China《前中華民國》、古巴、厄瓜多爾、埃及、法國、挪威、(英國、北愛爾蘭 計一票) 、美國、南斯拉夫； b) 蘇聯因為幫中華人民共和國提案而投【贊成票】1票。

自此、美國開始起草對日和平條約， 正式排除將台灣歸併中國並促成1952年的舊金山和平條約SFPT.2(b) 日本放棄台灣 (未提到放棄給誰)；而47個國家共同簽署的舊金山和平條約SFPT的4(b) 美國對臺灣有支配權與處分權 與23(a) 美國是臺灣的主要佔領權國、均已清清楚楚的規定了美國對臺灣所擁有的權利、因此，台灣地位已定。

海參威是屬於俄羅斯

樓主撚狗

認自己做英國人個堆香港狗奴性重撚到,硬係要有個叻過佢既人HEAD住

事實係97後香港人已經俾英國賣豬仔,中英聲明之後英國有為你班人做過咩?聲都唔敢聲,又話會保障香港97後既法治笑撚死人咩.西方人唔係好叻講合約精神架咩

英國由頭到尾都只係利用香港幫自己搵錢,對呢個地方冇感情,係肥彭自己真心膠姐

講到尾香港人根本係同中國人同種.英國殖民之前香港邊撚到有人叫香港人 話自己係英國人個D仲ON9.認自己係人地隻狗

樓主幫推

咁又點姐 我就係死都唔撚應係支那人 中國人呢個字仲難聽過粗口

唔止奧運
有地方講到明係中國 台灣
最搞笑係仲好信有一國兩制

又係你自己講運動咪跟你，而家又話其他，有邊啲?

唔係信唔信問題，你而家問點解香港前面有支那，咁我只係答緊呢個問題，同信唔信半點關係都無。明白未。

利申埋，我唔撚信 okay?

ok

( Show Blocked User - 希比 )

屌你拎左幾多個5毛？

連登好撚多5毛

岩牙岩牙

冇人駁到

中國一部份無問題，中共就...

民主自由

香港係中國一部分無錯呀
97過左啦
香港唔係第一次比人賣豬仔架啦
做殖民地同比人強奸有咩分別？
97之後輪到中國強奸香港
你估我想架？
但係樓主的確指出「香港係中國一部分」
係呀，係事實呀！中國強奸緊香港呀！
我都唔明點解會有人否認依個鐵一般既事實！
好似比人強奸緊唔承認咁。
你估我唔想改變既咩？
改唔撚到呀嘛！
唔想「香港係中國一部分」咁你有咩方法可以做到？
無呀嘛
仲嘈乜野，有咩好嘈？
聽日咪又係準時番工

前幾頁已經有人用 支那 試到OP開呢個POST 既用意係咩啦
佢根本係到捉埋字眼問題

乜野係 試到OP
無追哂post

用意係咩？

心理學家

咁大頂帽載唔起
但你捉埋字眼問題同針對人用支那就人人可見

其實樓主覺得講個事實出黎有價值咩呢到所有人都知呢個事實
重點呢？重點係身份認同啊嘛我對自己香港人既身份認同叫做FF？香港屬於邊到唔會影響我對自己既界定架嘛
建國係FF？大家就係知道呢個事實而有反抗啊嘛，大家都承認呢個事實，但可以改變架嘛你都戇鳩鳩，事實係無意義架

咁揸British Citizen/British National (Overseas) passport 嘅唔係British咁係咩呀？

又block多個支那人

難聽過屌你老母

樓主講得岩
但係事實會隨時間而轉變😄

事實還事實
我認同與否係個人觀感 即係我嘅身份認同感呀
憑咩要你去理會、介定

真係一打 俾你唔洗找

好多日無睇過

竟然未沉

咁都可以推到依家

時事台真係好多無所事事嘅癲佬